「餵奶」示主權本尊起底 側乳量驚人！爆奶妹不是對手

「自己的男人自己餵！」昨日一段影片引發熱議，影片中正牌女友，看似對於宴會席間，對於辣妹想挑逗自己男友，秒起身將男友的頭，往自己胸部靠「塞滿懷。讓不少男網友直呼「好羨慕」！而其實這位女友也是位身材姣好的模特兒，大方回應《蘋果》，表示當時會有那樣舉動，並非吃醋，其實是開玩笑居多，平時和男友兩人互信且尊重，「彼此珍惜對方的青春！」

昨日有網友在《爆廢公社》分享影片寫道：「自己的男人自己餵」，還標註「強者我朋友」、「自己女人的ㄋㄟㄋㄟ更香」！影片中，兩名身穿爆乳性感服裝的辣妹，在宴客會場故意在男賓客旁熱舞。

沒想到辣妹手才搭起白衣男子的肩，作勢要按摩！沒想到一旁正宮女友瞬間「秒起身」，且以迅雷不及掩耳速度，把男友的頭塞進雙乳之間，宣示主權！笑翻現場辣妹，影片也讓不少男網友直呼羨慕，但也有人在《蘋果》留言「看似幸福滿滿, 但是這個男生日後大概也不會有任何”外交“ 空間了」，表示認為女友太會吃醋，男友恐怕不太自由。

不過《蘋果》找到了這位霸氣女友Fan YunHan，原來她也是位模特兒，說起當時「對戰辣妹」心情，她開玩笑說當時確實有點覺得「不行！不能被比下去」，也坦言當然也有點小女人心態，「小小吃醋」。

不過對於平常是否約束男友也很嚴格？霸氣女友Fan YunHan表示。其實自己平常不會很愛吃醋，因為認為既然兩人在一起，「就要互相相信、互相溝通，選擇在一起，也會好好珍惜對方的青春。」Fan YunHan也說，男友相當寵她也疼愛她，兩人相處甜蜜也開心。

Fan YunHan說，當時是和男友參加汽車家族的車聚，不知宴會席間還有SG(show girl)炒熱氣氛，沒想到卻剛好碰到有人上門「踢館」，對於意外爆紅，她則開玩笑強調她真的不是因為生氣才「塞奶反擊」，只是開玩笑：「人家SG(show girl)也是很敬業很辛苦的…. ..我才沒有森77呢！找我站起來一起跳都沒問題！」
而在《蘋果》的拜託之下曝了光，雖然多數人讚美她反應逗趣，身材好，但也難免有些「鍵盤魔人」網路酸言酸語。問Fan YunHan會不會在意？她也開朗的笑答：「當然不會啊！社會上就是一定有好的批評也有壞的」。她也說有時常看網路有人在新聞媒體下留言「(幹嘛寫這個) 難道沒其它新聞好報了嗎？」但她的想法就是，其實有時候新聞平淡之際也代表平順無災，「沒大事其實不是也比較好嗎？」心態超級開朗樂觀，正面能量和好EQ ，也讓人佩服。(劉邠如/綜合報導)

還記得昨日起身對抗辣妹挑逗男友的霸氣女友嗎？本尊曝光，是位身材姣好的正妹。Fan YunHan授權

昨日辣妹在一場車聚中，故意和台下男賓客互動。但白衣男的女友，秒起身將男友的頭塞往自己的胸部「宣示主權」。Fan YunHan授權

動作之快連男友都有些反應不及。Fan YunHan授權

正牌女友曝光，她也是位模特兒。Fan YunHan授權

身材超好，「側乳量」驚人。不過她謙虛的說是「剛好有長肉」。Fan YunHan授權

摩牙，plz

她也是位模特兒。Fan YunHan授權

當時她和男友參加車聚，也沒想到會有這意外篇章。Fan YunHan授權

她表示平時不會愛吃醋，因為相信兩人相處要互信，且雙方有共識應該「珍惜對方的青春」。Fan YunHan授權

既生台妹何生港女

廟細燈籠大

咁矮但又可以瘦底大波

台灣果然係寶島

個男友睇落毒毒 但條女... 公平咩

如果大家生於台灣大家容易做幸福賓州

港女要再飲多啲激素奶茶先大到

有無條女ig

靚仔過你啦

來生不做香港男

Fan YunHan授權

ig呢

ching好波

又未到毒 只係有啲稚氣

咁既柒頭都有咁正既女餵波餅

從來沒我份

ig完全無波睇
個樣完全J唔落

得對波個樣唔掂

幸福賓州

搏出位姐 點會冇啦啦拍到呢幕
事前夾好曬

lm

咁都唔掂？
食開咩質素？

好想同佢激戰

Taiwan no1

對奶正到
夜晚翻到去大戰十八回

兩邊都唔對等 唔應該咁用

有無片呀

有冇洗面奶條片

個樣成陣鄉下蝗味

香港男人只可以

用詞不當，勢均力敵先可以咁用 ，港女有幾多有咁大波

大家知我講乜 就係約定俗成啦

你碌鳩都要打多2枝釘先脹到啦，咁閹尖

佢就好啦

負評左主文
但正評曬回覆果啲
以為呢啲post實冇圖

巴打你走先，我幫你頂住！

條仔個樣咁on9

明顯個男有錢

係矮左d

只係證明 連登有一大班同你一樣咁蠢既人

或者係證明連登仔為左女可以自相殘殺

正啊屌你老母

已射

C CUP姐

台灣是寶島

側奶個張手臂ps到

想睇辣妹對波比較下